有無可能幫LIHKG改返個簡潔啲嘅名？

例如改個中文名or縮短LIHKG做LG之類，
而家同人講好唔順口
eg:你有無睇過LIHKG個post? 我今日上左LIHKG
想順口啲同易記啲

連HKG

Lm 我都出左個post 問

香港雞

Push

你有冇睇lin ?